[唔分化] 希望大家冷靜，諗下機場運動既原意

希望機場既手足諗一諗
我地原本搞機場運動係想迫爆機場
令機場停止運作，比到壓力政府
但係今晚既情況已經偏離左
大家要保持冷靜，獨立思考!!!!!

最後，重溫下梁天琦既信:

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

請各位機場手足唔好激動
求下你地啦 好嗎

唔好衝動啊 求下你地

唔反對大家做任何事，但一定基於理性，有理有據

認同，不如大家冷靜左先，唔好衝住，場運動唔會兩三個月就完，諗下點再做。

求下大家冷靜
重新思考下一步點做
唔係一味死衝
機場唔係咁玩架